tvb係主線，tvb係主線！！！！

一定要焗到佢哋跪低
如果唔係以後唔使再搞社會運動
佢哋講大話已經癡晒線

1. 加大力度抵制廣告客戶

2. 唔好俾你屋企嗰個睇TVB新聞，無now唔該你裝now

3. 精神折磨tvb主播，等佢哋知道做狗有代價

4. 唔該你哋生性咪撚再睇TVB！

Push

金盈ig: liz_kamying

Pushhhhhh

推啊

求幫推啊

推

Pish

我無野講

有共產黨有黑警支援 點跪

五大訴求先係主線啊

五大訴求係
但你唔整冧TVB

日日咁樣瘋狂抹黑，對我地一定有好大嘅影響

唔可以淨係留喺自己嘅同溫層

今日完全係和平示威

我未撚行完，班差佬已經痴晒線

但係TVB照樣抹黑我哋

Tvb真係好撚仆街

居然冇搞鳩佢d公開show

CCTVB衣家擺明敵對愈做愈假愈離譜
隨時佢地個廠會比狗屋更快比人圍比人燒

4係一定要睇
1.你係佢收皮之前一定要知佢點抹黑你，從而文宣方面入手
2.要mark低佢有乜廣告，抵制相關產品

金盈ig好撚多狗公好撚恐怖
求下嗰啲唔好係連登仔
見到都想嘔

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

tvb平時d商場公開show係有收入
想佢收皮一定要令佢搞唔撚成

日期： 14/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮嘉賓： 馬國明。時間： 14:00地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂日期： 20/7/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥嘉賓： 邱晴。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭日期： 20/7/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。時間： 13:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 21/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會嘉賓： 張寶兒。時間： 14:00地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場日期： 28/7/2019活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。時間： 15:00 - 16:00地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂日期： 10/8/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對嘉賓： 岑麗香、楊明。時間： 14:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 11/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽嘉賓： 黃智雯。時間： 14:30 - 16:30地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓日期： 31/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show嘉賓： 丁子朗。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

唔洗衝擊，係咁鳩屌佢地就可以令到佢開唔成個show,要賠錢

今日直頭明屈鳩你
平時都叫會避重就輕講下警察d不是

一早就要搞9 TVB啦, 之前一尾淨係罷睇, 又唔係全香港一齊罷睇, 人地就繼續抹黑

過咗聽日沙田先講

一定要去廣管局投訴

CCTVB係運動重點嘅反恐對象。

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

去佢哋啲活動叫口號

要推「TVB不會告訴你的事」

CCTVB >>>>>> 連儂牆
CCTVB一旦有騷，連儂牆可以放棄。

連儂牆一定要貼多啲 屌柒TVB嘅嘢

聽日去沙田前去紅磡多謝tvb今晚補血啦

啱

好想問下 TVB 係點將畫面帶出街，係咪由 TVB 總部 network 去發射站再去你屋企條室內天線？

冇左邊一 part 先無畫面？

一定要打

這麽醜的女.jpg

唔使話犯法野，直接喺屋企個電視剷咗個台就可以

乜鳩野加大力度呀？
大大力就大大力啦

知唔知點解秦始皇要焚書？

TVB已經去到支那口交部既level

見到佢話自己中立 快上去屌9佢

罷買廣告商依啲係長遠計劃，我哋應該要做啲嘢係短期內向佢哋施加極大壓力，阻佢活動都唔夠，直頭應該佔領成個電視台，拆撚咗佢個新聞部去

佔領電視台難啲，
但係比壓力佢啲活動，
比壓力佢啲新聞演員，等佢哋知道自己幾無恥

呢啲係真係好容易就可以做到
好似投票咁簡單

見到佢哋啲記者唔好淨係講粗口鬧佢地
行埋去
對住佢哋個鏡頭鬧佢地唔遵守新聞道德，唔尊重新聞自由，自我審查！

恥以為伍

只要TVB仲奶共,我地做乜都會俾人鬧

唔除去唔得，咪撚放過佢屌佢老母

其實我地可唔可以係tvb落廣告

播新聞完全偏頗 好噁心

廣管局投訴係咪完全無用?

你話佢會唔會做你生意?

push

「有示威者企圖跳下行人天橋離開」

咁都講得出，企圖離開人間？

支持
垃圾tvb

啱啦屌你老母hkbn 唔肯放棄個super 我無撚續約

而家用網上痕加埋佢個台

佢仲出嚟叫人去通訊局投訴

好撚嘔心，人無恥天下無敵

我發覺金盈呢個女人真係好𨶙正，種風騷味淫味，骨子裡勾引你咁

Example:

我冇野講

最低成本方法就係攪掂cctvb, 傳媒好緊要， cctvb係商業機構， 斷佢財路好重要， 我哋搞佢成本好低， 一定要上曬廣告商facebook 洗版， 所有公開活動必定要支持， 令到佢唔可以 賺公眾錢， 佢哋啲藝員必定要犧牲， 佢哋可以去其他電視台， 記住 cctvb係主線。

同意

搞得掂TVB
講一啲正義嘅藝人同埋記者自然就會去第二度

唔搞撚到佢仆街唔係人

PUSH

其實唔係講笑
TVB個力量好大
完全隔絕咗老一輩嘅資訊接收
佢哋屌鳩示威者，有可能係因為唔知警犬／林鄭做過咩

不過，謹記唔好失焦！
五大訴求！

同意 一日有CCTVB都無可能贏
我覺得TVB 仲難搞過黑警

嬲黑警還嬲
記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可

眾籌資助各區茶記裝 now / 有線，有無得諗？

支持，不過乜撚野加大力度，加強唔撚用得？

對唔住，我知錯能改，下次唔會

........人血饅頭？

加大力度係共產中文

...巴打要做9佢txb

條女仲敢大條道理咁叫人投訴

最低成本 最有效 方法就係攪掂cctvb, 傳媒好緊要， cctvb係商業機構， 斷佢財路好重要， 我哋搞佢成本好低， 一定要上曬廣告商facebook 洗版， 所有公開活動必定要支持， 令到佢唔可以 賺公眾錢， 佢哋啲藝員必定要犧牲， 佢哋可以去其他電視台， 記住 cctvb係主線

TVB 真係頭號敵人 佢一直存在民意都唔會融合到 推！！

一定要收TVB皮

有冇人有佢哋其他人嘅IG？

同TVB誓不兩立！

18區tvb沒有告訴你連儂牆

次次比CCTVB做假新聞真係唔係路

其實tvb應該早啲搞 早啲叫醒多啲廢老

推爆佢

除左金盈呢隻臭雞要狙擊外仲有冇其他既Instagram？
毒撚最叻做keyboard fighter

跟本cctvb所有員工都要制裁，包括藝人。咪撚再話佢地無辜

3如何做？

Ig、現場攻擊
儘量理性有道理，等佢哋羞恥

今晚金盈最出位，就金盈先啦
liz_kamying

已經好多年無睇tvb, 成班fd 仲追緊愛回家

政府 = 最高權力
警隊 = 最強武力
無綫 = 最廣傳播力

三者連成一線發揮最強功效
前兩者我哋暫時都搞佢哋唔郁
唯有傳播力依點一定要令到tvb跪低

已經冇睇好多年

PUSH 攪左尼間可惡紅媒先講
事實上宜家已初見成效 KEEP IT UP!